做人做到好似會員'鴻福郎死全家'咁真係好撚開心

無聊嘅時候，自己搞gag自己笑
每日都活在自己世界裡